我真係好唔明

明明你一直都好撚憎食煙

但做project 拍片要自己食埋一份？
（非演員 同組叫一齊試）

點解叫極都唔聽 人地講一句你就食

叫左你唔好群果個人

我真係好失望

已經講左好多次 唔好掂

無原則

真係唔係好明

連自己原則都打破

仲點叫人相信佢

好想 send email 去佢學校告個team leader
冇可能因為拍片叫人食煙

一定告到你班死煙剷仆街

仲未分手咩?